有無巴絲屋企人有躁鬱症?

懷疑家姐有躁鬱症，
本身佢個人都自私/公主病，
會因為好少野發癲，一唔順佢意就會咩難聽野都講得出，仲試過拎硬物好大力打張台
少野成點?舉例
1.突然間好興奮要用幾十萬全屋大裝修，之後知道唔work就係咁換屋企d傢私。例如屋企有個梳化買左成萬蚊好新無壞，係大左少少阻位；佢要掉左佢換件省位少少既梳化，大拿拿拎5000銀。叫佢遲D先/執完屋再睇下點都唔得，一定要買左先
2.想上網睇野借我notebook，我唔借同佢講行幾部有部desktop用
3.同老豆睇波個時突然話好悶想睇TVB轉台，一係就係附近用手機開speaker大聲過電視
4.兩姐妹d 3 掉亂著好正常，因為俾人著左佢出街件3 冷戰左年幾
5.佢唔執野，呀媽幫佢執，搵左幾秒唔返會半夜三間係到叫
6.不停買野，3多到間房放唔曬，手錶都有5隻;Taobao無停過唔洗講，成日話好平
7.返工訓4個鍾起身返完早班，下午放工會去行街拍拖到12點先返屋企，完全唔覺得累

因為屋企我最細，多數佢都係target我，但有時見佢太過份/話呀爸呀媽我會直接話佢，同佢講唔理你有無道理，搞到屋企唔開心就係你唔岩。之後佢就會講好多難聽野，完全無底線，e.g.我搵錢少，佢俾家用最多所以有權出聲，講到自己好委屈話全部人針對佢幫曬我之類。仲過份D既有話我中學個時有個好朋友因為感情問題自殺係因為我之類。激起上黎佢會打台，掉野落地，叫，哭。

佢平時出街陰聲細氣，講野都聽唔到聲，但一返到屋企就變曬，將所有壓力發洩起我到。其實我自問都係一個好理性冷靜既人，但我返工都有壓力，有時忍唔到回左佢幾下(都唔會人身攻擊)，搞到我成晚都訓唔到，影響工作。

佢發癲既頻率好高，幾乎每星期一次大爆發，之前我都會whatsapp返佢哄佢/冷靜咁當無發生過事同佢講野。佢whatsapp講到自己好偉大、孝順，話我唔乖唔識諗，我都無同佢argue，點知過兩日同樣既事再發生。

我諗左好多解決方法，例如搬出屋企住(但我岩岩出黎做野，得50萬唔夠，起碼要儲多兩年先夠首期)，有無巴絲可以討論下下次佢發癲我可以點做?

細佬

諗過同佢睇醫生，但佢肯定話自己無事，到時再大嘈突嘈。唔睇驚佢會自殺，完全唔識handle

踢佢出街

講真如果係女朋友一早分手，但屋企人無得選擇